美股全線閪冧之日！！傻淡全面進場！！！

熊軍大勝利之日！！！
想問可以熊gel未？

真

sqqq又然

全真派首席弟子？

大家止蝕啦!!!!!

雲哥有冇教路

真金不怕洪爐火
牛軍又要食白果

臭雞同船 錢如噴泉

Gel 佢老母！

利申冇做淡

股災酒呀

AMC

feel到熊軍好興奮

等緊一個觸發點

妖股

熊軍戰勝歸來之日！！！